最難投票：leno定model廢？

Leno
Model

好難有人勁過卡

歐聯決賽派2下

腦振盪唔計啦

leno vs courtois 難揀啲

Model有位炒，leno慢性毒藥

論派膠程度應該冇人夠卡黎啦
歐聯決賽派2下....前無古人後無來者

咁比又唔公平既
一個未有機會派
一個有千載難逢既機會而又把握到姐

計唔計佢地踢德甲嗰陣先
Leno喺利記嗰陣踢得幾好
Karius喺緬恩斯個表現無得同佢比